一年無議會 政府話過咩法例就過咩法例

一年後乜都唔使選，35+冇啦

國安法都話過就過啦
根本班大中華膠冇諗住出國 冇一隻驚
得奶共唔知奶唔奶得成果D驚架咋嘛